[燦神]LIHKG第一屆圖戰

就算係高登都好耐冇玩過
用燦神開個頭先

終於有人開

留名待笑

正

禁錯

你要唔要食一甩呀？

屠你滿門

留名等笑

呢張先啱

屌高汁

笑撚左